# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for ckanext-showcase.
# Copyright (C) 2021 The depositar Team
# This file is distributed under the same license as the ckanext-showcase
# project.
# Cheng-Jen Lee <u103133.u103135@gmail.com>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-showcase 1.0.0b1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: data.contact@depositar.io\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-23 14:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-26 17:34+0800\n"
"Last-Translator: Cheng-Jen Lee <u103133.u103135@gmail.com>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: ckanext/showcase/controller.py:56
msgid "Unauthorized to create a package"
msgstr "沒有權限建立資料集"

#: ckanext/showcase/controller.py:71 ckanext/showcase/controller.py:267
msgid "User not authorized to edit {showcase_id}"
msgstr "使用者沒有權限編輯 {showcase_id}"

#: ckanext/showcase/controller.py:147 ckanext/showcase/controller.py:184
#: ckanext/showcase/controller.py:224 ckanext/showcase/controller.py:238
#: ckanext/showcase/controller.py:274
msgid "Showcase not found"
msgstr "展示案例不存在"

#: ckanext/showcase/controller.py:149 ckanext/showcase/controller.py:276
msgid "Unauthorized to read showcase"
msgstr "沒有權限讀取展示案例"

#: ckanext/showcase/controller.py:171 ckanext/showcase/controller.py:182
msgid "Unauthorized to delete showcase"
msgstr "沒有權限刪除展示案例"

#: ckanext/showcase/controller.py:176
msgid "Showcase has been deleted."
msgstr "此展示案例已被刪除"

#: ckanext/showcase/controller.py:201 ckanext/showcase/controller.py:210
msgid "Dataset not found"
msgstr "資料集不存在"

#: ckanext/showcase/controller.py:203
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "沒有權限瀏覽此頁面"

#: ckanext/showcase/controller.py:212
msgid "Unauthorized to read package"
msgstr "沒有權限讀取資料集"

#: ckanext/showcase/controller.py:227 ckanext/showcase/controller.py:329
msgid "The dataset has been added to the showcase."
msgid_plural "The datasets have been added to the showcase."
msgstr[0] "此資料集已加入展示案例"

#: ckanext/showcase/controller.py:241 ckanext/showcase/controller.py:297
msgid "The dataset has been removed from the showcase."
msgid_plural "The datasets have been removed from the showcase."
msgstr[0] "已從展示案例移除此資料集"

#: ckanext/showcase/controller.py:462 ckanext/showcase/templates/header.html:6
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: ckanext/showcase/controller.py:463 ckanext/showcase/templates/header.html:7
#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:5
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: ckanext/showcase/controller.py:464 ckanext/showcase/plugin.py:103
#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:33
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ckanext/showcase/controller.py:465
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: ckanext/showcase/controller.py:466
msgid "Licenses"
msgstr "授權"

#: ckanext/showcase/controller.py:516
msgid "Parameter '{parameter_name}' is not an integer"
msgstr "參數 '{parameter_name}' 並不是整數"

#: ckanext/showcase/controller.py:531 ckanext/showcase/controller.py:567
msgid "User not authorized to view page"
msgstr "使用者沒有權限瀏覽頁面"

#: ckanext/showcase/controller.py:540 ckanext/showcase/controller.py:581
msgid "Unauthorized to perform that action"
msgstr "沒有權限執行此動作"

#: ckanext/showcase/controller.py:542
msgid "User '{user_name}' not found."
msgstr "使用者 '{user_name}' 不存在"

#: ckanext/showcase/controller.py:547
msgid "The user is now a Showcase Admin"
msgstr "已將此使用者設為展示案例管理者"

#: ckanext/showcase/controller.py:583
msgid "The user is not a Showcase Admin"
msgstr "此使用者現在不是展示案例的管理者"

#: ckanext/showcase/controller.py:585
msgid "The user is no longer a Showcase Admin"
msgstr "此使用者已不再是展示案例的管理者"

#: ckanext/showcase/logic/converters.py:24
#: ckanext/showcase/logic/validators.py:29
msgid "Not found"
msgstr "不存在"

#: ckanext/showcase/logic/converters.py:24
#: ckanext/showcase/logic/validators.py:29
#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:4
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#: ckanext/showcase/templates/header.html:5
msgid "Datasets"
msgstr "資料集"

#: ckanext/showcase/templates/header.html:8
#: ckanext/showcase/templates/package/dataset_showcase_list.html:3
#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:7
#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:5
#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:17
#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:21
#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:6
#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:33
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:4
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:7
msgid "Showcases"
msgstr "展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/header.html:9
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:3
#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:16
msgid "Confirm Remove"
msgstr "確認刪除"

#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:11
msgid "Are you sure you want to remove this user as a Showcase Admin - {name}?"
msgstr "確定要將使用者 {name} 從展示案例管理者中移除嗎？"

#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:15
#: ckanext/showcase/templates/showcase/confirm_delete.html:14
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:9
msgid "Manage Showcase Admins"
msgstr "管理展示案例管理者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:16
msgid "Add an Existing User"
msgstr "從已存在使用者新增"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:19
msgid ""
"To make an existing user a Showcase Admin, search for their username "
"below."
msgstr "欲將已存在使用者設為展示案例管理者，請在下面搜尋"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:23
msgid "Username"
msgstr "使用者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:32
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:38
msgid "Showcase Admins"
msgstr "展示案例管理者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:43
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:51
msgid "Are you sure you want to remove this user from the Showcase Admin list?"
msgstr "確定要將此使用者從展示案例管理者中移除？"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:53
#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:46
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:61
msgid "There are currently no Showcase Admins."
msgstr "目前沒有任何展示案例管理者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:69
msgid ""
"<p><strong>Showcase Admin:</strong> Can create and remove showcases. Can"
" add and remove datasets from showcases.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>展示案例管理者：</strong> 可以新增和刪除展示案例。"
" 可以於展示案例中新增和移除資料集。</p>"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:5
msgid "{site_title} statistics"
msgstr "{site_title} 統計"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:10
msgid "dataset"
msgid_plural "datasets"
msgstr[0] "資料集"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:16
msgid "organization"
msgid_plural "organizations"
msgstr[0] "組織"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:22
msgid "group"
msgid_plural "groups"
msgstr[0] "群組"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:28
msgid "showcase"
msgid_plural "showcases"
msgstr[0] "展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/package/dataset_showcase_list.html:13
msgid "Associate this showcase with this dataset"
msgstr "將資料集關聯到此展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/package/dataset_showcase_list.html:13
msgid "Add to showcase"
msgstr "新增到展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/package/dataset_showcase_list.html:17
msgid "Showcases featuring {dataset_name}"
msgstr "引用 {dataset_name} 的展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/package/dataset_showcase_list.html:22
msgid "There are no showcases that feature this dataset"
msgstr "沒有展示案例引用此資料集"

#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:6
msgid "Activity Stream"
msgstr "動態牆"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:3
msgid "Showcases - Add datasets"
msgstr "展示案例 - 新增資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:21
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:24
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:27
msgid "Relevance"
msgstr "關聯"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:22
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:25
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:28
msgid "Name Ascending"
msgstr "根據名稱遞增排序"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:23
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:26
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:29
msgid "Name Descending"
msgstr "根據名稱遞減排序"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:24
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:27
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:30
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:25
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:28
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:31
msgid "Popular"
msgstr "熱門的"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:31
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:36
msgid "Datasets available to add to this showcase"
msgstr "可新增到此展示案例的資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:48
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:51
msgid "Add to Showcase"
msgstr "新增到展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/add_datasets.html:78
#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:88
msgid "No datasets could be found"
msgstr "找不到資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/confirm_delete.html:3
#: ckanext/showcase/templates/showcase/confirm_delete.html:15
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete showcase - {showcase_name}?"
msgstr "確定要刪除展示案例：{showcase_name} 嗎？"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:19
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:22
#: ckanext/showcase/templates/showcase/new.html:3
#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:63
msgid "Create Showcase"
msgstr "建立展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:35
msgid "View showcase"
msgstr "瀏覽展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:41
msgid "Edit showcase"
msgstr "編輯展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:42
msgid "Manage datasets"
msgstr "管理資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:3
msgid "Showcases - Manage datasets"
msgstr "展示案例 - 管理資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:96
msgid "Datasets in this showcase"
msgstr "此展示案例包含的資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:109
msgid "Remove from Showcase"
msgstr "從展示案例中移除"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/manage_datasets.html:140
msgid "This showcase has no datasets associated to it"
msgstr "沒有任何資料集和這個展示案例有關聯"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new.html:8
msgid "Create a Showcase"
msgstr "建立一個展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:15
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:15
msgid "eg. A descriptive title"
msgstr "例如：一個描述性的標題"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:24
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:24
msgid "eg. my-showcase"
msgstr "例如：我的展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:28
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:28
msgid "eg. Some useful notes about the data"
msgstr "例如：此資料一些有用的紀錄"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:33
msgid "eg. economy, mental health, government"
msgstr "例如：經濟、醫療衛生、政府"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:44
msgid "External link"
msgstr "外部連結"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:44
msgid "http://www.example.com"
msgstr "http://www.example.com"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:48
msgid "Submitted By"
msgstr "作者"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:48
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "Joe Bloggs"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:50
msgid "Submitter Email"
msgstr "作者的電子郵件"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:50
msgid "joe@example.com"
msgstr "joe@example.com"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:58
msgid "Are you sure you want to delete this showcase?"
msgstr "確定要刪除此展示案例嗎？"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:59
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:63
msgid "Update Showcase"
msgstr "更新展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:46
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:53
msgid "Private"
msgstr "非公開"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:60
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:78
#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_info.html:27
msgid "Launch website"
msgstr "前往網站"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:13
msgid "Add Showcase"
msgstr "新增展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:33
msgid "Search showcases..."
msgstr "搜尋展示案例..."

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/helper.html:4
msgid "What are Showcases?"
msgstr "展示案例是什麼？"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/helper.html:8
msgid ""
"Datasets have been used to build apps, websites and visualizations. "
"They've been featured in articles, and written about in news reports and "
"blog posts. Showcases collect together the best examples of datasets in "
"use, to provide further insight, ideas, and inspiration."
msgstr ""
"資料集常被用以打造應用程式、網站或資料視覺化，"
"並使用於新聞報導與部落格文章。展示案例蒐集資料集的最佳實踐範例，"
"提供深入的見解、想法與靈感。"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/helper.html:12
#, python-format
msgid ""
"Sysadmins can manage Showcase Admins from the <a href='%(url)s'>Showcase "
"configuration page</a>."
msgstr ""
"系統管理員可於<a href='%(url)s'>展示案例設定</a>管理展示案例管理者。"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_info.html:21
msgid "Submitted by"
msgstr "作者"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_info.html:37
msgid "Datasets in Showcase"
msgstr "展示案例包含的資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_info.html:47
msgid "There are no Datasets in this Showcase"
msgstr "此展示案例沒有包含資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:30
msgid "This showcase has no description"
msgstr "此展示案例沒有說明"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:35
msgid "{num} Dataset"
msgid_plural "{num} Datasets"
msgstr[0] "{num} 個資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:37
msgid "0 Datasets"
msgstr "0 資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:41
#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:42
msgid "View {showcase_title}"
msgstr "瀏覽 {showcase_title}"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:46
msgid "Remove dataset from this showcase"
msgstr "從此展示案例移除資料集"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:7
msgid "{number} showcase found for '{query}'"
msgid_plural "{number} showcases found for '{query}'"
msgstr[0] "根據 '{query}' 找到 {number} 個展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:8
msgid "No showcases found for '{query}'"
msgstr "找不到符合 '{query}' 的展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:9
msgid "{number} showcase found"
msgid_plural "{number} showcases found"
msgstr[0] "找到 {number} 個展示案例"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:10
msgid "No showcases found"
msgstr "找不到展示案例"

